消息：政府新聞處職員確診 曾外遊返港後沒回辦公室

本報獲悉，位於上環海港政府大樓政府新聞處總部有一名職員確診感染新型冠狀病毒。消息指出，該職員於3月7日外遊，上周回港並開始在家工作，由3月7日起沒有返回辦公室。

本報正向政府新聞處查詢。

完
==================

自6月以來幫林鄭寫左咁撚多閪稿，抵撚死

復活節假去旅行啦

竟然有得wfh

搞撚錯啊 ? 仲乜唔撚返工 見 777 ?

幾時到狗官

條link冇左了

為黨隱瞞

[更新版]到底大家撐唔撐港台